sigma 算唔算完美演繹咩係有上進心嘅男人

曾經只係一個救生員
但係佢無因為咁停步佢嘅學習
去台灣升學提升價值
宜家喺油管界撈到有聲有色
仲要係一個成功嘅 思想家 挖掘者 悲鳴者
一步一步腳踏實力咁力爭上游
救生員宜家都差唔多兩皮一個月
仲高過好多fg 1xk
毅然放棄一個比人地高嘅起薪點
好humble咁放下身段學習提升價值
仲要修練到一身嚴密嘅logic
真係可以話周身刀
呢d絕無僅有嘅上進心真係唔話得
就算同一時間反幾份工都比唔上
呢d係遠見 仲要有先天嘅聰慧同後天嘅歷練
我地女仔要嘅咪就係呢d囉

#weplaywelearn

覺得佢某程度上已經係一個教育家
同過佢嘅視頻 我真係學到知識至於
學到做人嘅道理 待人接物
比起香港嗰d教畜
sigma先值得我地叫一聲老師

哲學又得 多媒體又得 文又得武又得
大公司管理層send返cv轉頭畀佢求佢head都唔奇

sigma算唔算達到唔係佢搵錢 係錢搵佢嘅人生最高境界

做得救生員 體能同游水都一定好叻
又要識急救
能文能武之餘仲有危機應變同團隊合作意識
講真 咁嘅package會唔會太夢幻
係女都濕

收嗲想屌柒你

話sigma搵錢根本就係侮辱佢
佢根本做嘅每樣嘢都唔係為錢

？

PayPal捐錢只係象徵式

你講乜 夠膽你就講多次

話佢問錢同話佢電子鴨一樣咁侮辱
老師都會出糧啦
sigma老師 we play we learn嘅學生仲要以m為單位
多出面老師唔知幾多白倍班嘅學生

民民

反而擔心佢會唔會完美得濟反而turn off啲女
女仔通常鍾意男仔勁得來有啲hang-ups, 有啲flaws
sigma有咩flaws 我真係諗唔到

佢太完美我會冇安全感...

好想知佢有咩私德有虧
想像唔到咁完美嘅人 竟然都有瑕疵
除左佢慫恿人窮人唔好生仔同教我落仔之外真係諗唔到
再加上呢種咁有智慧嘅wiseman要投身於國家社會
唔可以因為兒女私情而耽擱佢嘅悲鳴事業

我算不算一個充滿安全感嘅不完美gal..

層主比我一個問號嚇到唔敢覆

捧殺？

岩聽色盲哥

唔好再咁on9啦死gay佬
搵個女仔正正經經拍拖

拍唔拍拖關你撚事咩死狗公

已失敗
Gayyyyy

做過救生員你都知

佢條片講